FIFA Ultimate Team 討論區 （91） 125k都無walkout

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

大家記住睇清楚先好㩒

Why not me

2000零都bid到Benzema

唔課金
剩係做sb抽包中恩斯治尼

岩岩4點買食撚左我點
而家唔知會唔會又食 唔敢買

做sbc都嫌佢低rank

課埋最後一次就收手

仲有幾多轉抽？好似有巴share過個時間表？

好撚多轉
早d訓啦 訓醒仲有

SBC 有幾多個
D包好似愈黎愈好咁

13

咁係咪姐係5點仲有？

冇好野 下年真係買coin都唔買佢

咁都係訓教算

頂埋5點收皮

我呢個BL課咗300左右，但已經夠我買新game
所以係咁先 無可能無止境咁課落去

d sbc冇1個係開到門

拎埋硬吹廢卡 換d吹得既廢卡

新手想問前期好缺錢
就算狂打DR都好
感覺合約買成隊都好貴

定係其實keep全打比賽一定夠錢買合約?

買合約
呢度應99%人冇買過

你有冇分兩隊打

一開始㩒r3買哂所有coin boost先
記住買最底+1000嗰d先

點賣COIN？
想賣哂D球員棄驚

今集ea捉得好緊，小心

岩岩開到張pique 頭先個個包算好架啦
應該會越出越好 搞到唔知訓唔訓好

抽兩次得隻卡西米路
放棄了

玩唔到落去

全垃圾

準備5點

4個30

新手一問，呢個好唔好架？

Alderweireld

留啦

Tg me

得張普金拿卡
ea ho ball

唔撚好用

留啦， 85 以上新手都可以keep 嫁啦

4個ULTIMATE 得一隻88INSIGNE

新手留 老手唔洗問啦

其實我覺得佢幾好用
跑得慢 但佢現位 同封位都好勁
傳波射波又係好撚勁

唔抽了，抽咗890最高83

800

真新手就留
唔係就qs

認真答
賣

第二隻古烈治
回撚哂本

屌 仆街EA 訓
大家加油

有冇咁易抽

漢丹

Ea打手，迫人抽多4包中拿卡

拉傑迪

屌你老母ea出撚埋啲垃圾
抽曬啲coins 中唔到隻似樣嘅walk out 賣卡棄驚

兩黑walk out

4個ULTIMATE得啲84垃圾
EA

我課咗2000得隻包輸牙衣if

得一包有walkout rakitic

總結
燒左2400大洋
griezmann
if lukaku
kante

下年買coin好撚過

出現了d痴線佬 又古烈治又兩隻勁if

抽左5包125K 最高史達寧

I know that feel bro

中咗張黑卡 Robert Olsen

佢仲要係中第2次古烈
我就門都冇

痴撚線原來係第2隻

我睇左D咩

屌你老母臭西

我中法卡奧

一隻都算鳩數 兩隻係做乜撚野

總結
燒左2400大洋
無隻打得

無

webapp都上唔到
唔知係美國網路柒定server閪

新手無課邊有咁多合約

核彈包完有咩執

我見到白光個下都叫左出聲
麻雀回來必有因

好爭扎呀，究竟仲課唔課多800或者1600好

你走啦唔撚想同你講野

On9 ea 幾包125000都係出隻馬琴

係咪邁緊1000x15果個?
唔夠lv
點升

黎緊小心d啦..

呢d野要還嫁..

抽左3包125000，最高得隻巴西D.costa
30幾萬咁就無撚左

得隻根杜簡

做唔做sturridge好

我次次抽到好野都會祝福大家
祝大家抽到好野

大家咁上下啦

除左合約之外,健康都要買埋
窮到

我都好驚聽日落街會比車撞

出街要睇路呀

Btw 今年呢個時段每人有成4個核彈包
上年得2個

支持你

抽包抽到懷疑人生

想要個walkout係咪真係咁難

聽日晏就應該都有

我由開驚到依家課左around6-7k 最靚就係頭先隻ifMertens

我想要道門咋。。

我最近先儲到錢買一隊,連合約健康都買到就快無錢,邊有多既錢出黎買多一隊

我而家答你
係啊
屌死ea老母

之前課咗少少
次次dr拎錢
wl得player pack
呢家contract真係要逐張買

我課左2000得兩隻 買左6個核彈包 得2walkout

我記撚住你叫呀肥啦

課左800抽左3set2500
最貴既係法明奴

所以要打sb
我d contract都係靠sb先有

抽都冇抽過 上次萬聖節中撚哂伏 今晚做左幾個SBC 咩都中
廢金做抽番廢金 比EA撚狗 屌 訓教

開coin boost
有得租人咪租人
做新手任
應該唔少consumable 岀

屌你老母 幾多%機率 幾貴嘅pack都係開垃圾 仆你個臭街EA 開撚左十幾包全鳩部垃圾 唔撚求你開咩icon 貴卡 咩walkout咩board乜鳩都冇 食屎啦

歡迎
有機會見到打聲招呼

寧願逐張買都唔想打sb

sbc
玩咗成個月第一次中3萬ge野
多謝ea爸爸

依家個Flash sbc仲有幾耐 岩岩做完睇唔到結束時間 想完左掃一堆rb/lb

FIFA撚狗日 雖然冇抽包 但SBC 全部垃圾

我岩岩都中左umtiti 抽左4次大pack最貴一隻

中馬細佬

有冇人課唔到金 係咁話資料無效 明明入哂野 頭先仲課到

認真一問 用曬啲points 依家個包值唔值得買？（要揸五分鍾車去入點）

呢個係神俾我哋嘅暗示

我係古達度
好似加埋4張84

叫我哋唔好再益EA

30分更新

屌買隻icon都無咁嬲，2m有咩進攻icon可以單天保自尊

知唔知第二個flashback sbc幾時出？

今日開始唔撚再課俾ea下次賣哂身上所有coins之後直接再買coins ban就ban啦屌你老母

baby cruyff?

最靚 150k貨仔

2M 89告魯夫

2m 炒多d玩牙朗朋友隊

我就係咁⋯
緊住見人中icon9衝我用coins抽4包炒晒

Ucl

ucl rare

屌 唔洗訓咩

牙朗唔識入隊
唔夠CHEM

等緊聽日入ucl rare
唔好出sbc頂起個價

UCL中Rabiot

上網睇話係碌太多暫時唔比碌住 上次我係訓醒之後就正常可以再碌

啱呀
買一隊合約已經夠貴
打一場得個雞水咁小

我依家得10lv
200x5都照要?
好似好浪費

sb都要打
升左上牌有獎勵有好過無

中Savic 成晚抽垃圾

UCL中Depay

屌shaw

俾ea玩到好撚攰

UCL洛賓 賣出去仲多過頭先幾個125k pack

rafa

alderweireld

UCL Robertson
黑卡斷貨，隻UCL版原來升番啲

81 UCL rare

76

多謝啊ea

ucl夠膽死中隻77

好多平野

下星期歐聯

D 81RARE德國龍1200蚊隻

入ucl rare 80，81夠做未

最記得更多巴炒個張法國前鋒

新手唔識砌sbc,
又冇卡

Hector herrera

same

Rudy

兩個125K Pack, 兩隻MK
UCL rare pack 中老母

張伯倫

隻84龍已經上番5000

6點有冇sbc?冇我就瞓 有就開機做埋

30分先出SBC

Thanks巴打 早抖瞓先

3包2張company

啱啱起身 miss咗啲咩sbc

3000入咗兩隻

廢sbc黎唔洗理
快手做左1ucl rare先

掃左40隻UCL RARE
全部1000-2000入
已經即時升番唒上4000-5000以上

260k點upgrade 好

閪足全晚 終於最後2000 FP開左隻koulibaly

訓得

屌你老母4個ultimate pack最好得隻黑卡forrest

喂，我記得你岩岩先中過好野
定我記錯

唔係佢

頂埋630個SBC訓覺算 頂唔緊
希望係好野黎

啱啱5點先起身
做左兩個

1000一隻瘋狂BUY

萬四 point 用曬了

得一隻 if 87 Pjanic, 一隻 85, 5 隻 84, 其他全廢

我睇嗰啲20分鐘後先有平貨

打滿左LIST已經 之前個60隻nonrare仲未走
60non rare+40rare 等下星期

Bye各位手足要棄了 課曬87以上都無

入左20隻rare 1000 1隻

Same

on,話撚左咪貨
抽唔到好野又話棄
成班傻鳩

冇貨 做SBC+執平貨 咁先識食

經過今次 有幾多日選擇棄game

人

me2

比利時
ST

batshuayi

邊隻

俾完錢先棄係咩玩法

UCL中完rabiot 630個sbc又中多隻普金

EA你係咪想迫撚死我
我課2000全85以下呀屌你老母
WL又中鉛毒射極唔撚入90分鐘比人入一粒
我屌你老母 棄驚

我入左D Suárez, Borja Valero 同Rudy, 希望下禮拜上到4000-6000

Jorginho 蟹哂
Carvalho 就出哂
Lacaz 出咗一半

100 non rare + 60rare
1.3k or below

自己弱智，就唔好紅字啦
課金比Ea咁撚柒

呢個sbc skip咗佢算
electrum冇好野

想問點樣入多過100，除左擺係transfer list

巴打們推薦邊張 會攞黎打st

贏左條replay狗好爽
最後角球旗撚左佢十分鐘

明知貨金=賭錢 抽唔起咪抽 好撚柒

700蚊入左20隻四大聯賽80/81rare

咩都入 平rare就得

我見有好多包禾

transfer target
transfer list
store in club

我主張四大聯賽非龍門位

抽哂36000point了 中咗88Nesta同reus 賣哂佢用coins抽埋棄game了

點解個個都係重課完之後棄GAME
真係咁多古烈治比你中到咩

打爆左 訓得

炒高rate ucl rare

重課完之後抽唔到好嘢就棄驚係咩玩法
咁你課嚟做咩

頂唔撚順了 訓醒再上黎睇下MISS左咩SBC
各位辛苦了 今晚收獲唔錯

抽埋7點果轉先啦

有錢比ea 洗

800 入咗 20隻 wanyama

好易做, 而且銀 rare 咭 值錢過金 rare

中左 馬杜迪

賺金錢賺得最快一次...

凌晨時分 snipe下好易有收穫
有痴線佬可以反應快到 出完sbc先掃貨
再坐火箭再賣卡

心血來潮睇下手頭未放得出隻navas
Compare price 一望有平野執

Rare?

係

超多痴線佬bid

一個字 信

太高rate/名氣大個d要避
個d好快一野被人推上3k up

出高rate sbc都發

1200內都賺硬架啦
上次用1200 bid左兩隻dembele 個晚升到九千幾

無錯 雙重保險

放到埋口都食唔到 無啦啦啲人勁慢 好似整定要比佢反杯

無新flash SBC?

冇sbc既屌

上一個兩個鐘

Diu無睇到
早知訓覺啦手

唔差在等埋下一個

暫時出左幾多個？做得一個

好似2:30 每粒鐘都出一個出到啱先630

認真答 你買夠50% manager contract boost
食張普金contract 都加19場一隊11個球員
11張普金contract 先150x11 = 1650
有19場打點會賺唔返？
打3場都夠1650啦。同埋新玩嗰陣有coins boost

打得多就升

好彩爸打叫我做
抽到廢面奴

又當亞洲人係狗 唔洗訓咩屌

今日對住電腦多過ps4 fifa

儲左今期mm+兩個flash sbc
有一個包有walkout
未落地見到有EA暗花已經好high
個包仲要兩隻86，d. costa boateng
三個禮拜ac算係咁
成上水會員都係抽唔到icon

今日開咗3張walkout
因為未中過walkout見到暗花以為自己睇錯

願好運與大家同在

唔該巴打

存左14000一次都未用

都係唔夠啲個名未見過嘅會員鬥
人地下下一黎就icon

係咪已經冇得再抽喇？ 得番兩個垃圾pack

Ucl開始貴 淨係掃到40-50隻平野

我已經好成日講野

咁唯有講定嘢 一陣post icon就唔突然

啱啱 0800 有全球限量 15000 包 rare players pack
但一分鐘都無就賣哂

垃圾kross
90中啲咁嘅野

45000 橙

Consumable

我寧願中87+嘅人
重中咗古仔

if kane同sif mahrez都好抵玩好似

屌佢出個咁嘅pack
Player pick

有rare potential

但係flashback 唔似會返去原隊，好似小豆都唔係出曼聯

不跌反升 仲想入馬列斯

positional即係咩

屌 sif mahrez點解又升返

全rare起碼補返啲squad fitness

有冇巴打跟到而家都未訓？

好似前中後龍各一

打機啫 休息下啦

送走左adan佢又比返我揀

真係爆肝

你地抽中咩

4點起身，bid到手軟

個player pick我中左張81廢黑

咁樣抽法d實用勁人仲要升
唔係難中到仆街
就一係EA做市
我諗唔到其他解釋

連豬3場wl
都唔明d人亂標都唔會受弋懲罰

我同你一樣 係咪瑞士果隻

揀左隻hulk

用銅卡換 算係咁

得adan

10點玩到而加 開始無心機bid

依個Sbc係唯一賺既sbc 其他

個sbc用廢卡換 有哥狗 vidal兩隻85 pick 都算ok

一間仲會有咩出

中左if意甲左閘

千幾蚊SBC 竟然…

我係德甲果隻右翼

哇屌
留名睇人pick牙朗

點解我得啲垃圾

話說你地手掣用咩usb線叉電 我新手掣叉唔到電

普通usb就叉到

我中immobile

ok la, 都兩雞野

中ter stegen

呢個sbc正

想問而家total出咗幾多個flash sbc?

you are not 阿窿 最高80, 屌你老味

幾條都唔得

我得隻84德甲龍
Sbc料

咁應該手製有事，仲有無得換

咁都出到

宜家每2個鐘醒一次

喂，你有冇咁好運呀

咁你有冇miss 歐聯sbc

銅仔換廿幾萬返黎

咩叫rare positional player ？

無呀好似3點瞓5點醒

睇下樓上隻基沙文！下個就係你

我都覺得今日真係幾有運

根本人黑就點都出垃圾

可唔可以借d俾我
課左3 pack 毛都冇條

上youtube 睇，成60 幾萬 Points,cls

屌晒你地
下個sbc我中隻prime真朗

玩咗成晚一隻85以上都無

巴打可唔可以睇下你個weekly transfer profit

琴晚出左咩快閃sbc

不嬲都有祝福大家
希望大家都中好野

借D運黎

呢個？

一個bf
Ea 執40-50million hkd

邊只

呢個應該係total 禁三角形睇每週

成件事錯撚哂

點解你地咁多銅卡拎去做sbc
我下下都用廢金做
好彩今日d野唔差

屌 呢個鐘個sbc好呃水
買11隻銅人都2000

仲未出totw sbc上年有出

平時做daily objective買埋買埋啲廢卡

又話跌市嘅，我宜家好似放左層樓入唔翻

內心等待，重有一天會來臨

屌那星 sbc最高都係84

聽d炒家定19youtuber講？

ger2 ger3真係做sbc嘅好朋友

Bronze pack method

Cls 60萬點都成4皮野

感謝ea，另外問下黑卡韋拿老母好唔好用

巴打係咪未開始賣人

但個pool都好大
平時刷開閃銅？

痴線個個中好野

咩叫刷閃銅？

400coins果個 抽到賣得錢嘅就賣 賣唔到錢嘅就store 終有一日賣到(league sbc) 然後果d垃圾league(eg.irish league, eng4, eng3)就用黎做sbc

原來中icon真係好想上嚟分享
以後唔屌了

最好中squad fitness,weekend league時間賣到千幾

依家仲入唔入伊巴好

有冇人賣coins? 依家咩價錢?

隔幾耐出一次flash sbc

人地中基沙文 我中ake

9:30無🤔

Black fri 有冇d勁過125k 嘅pack?

例如totw pack (all totw player)

我發現sbc獎勵抽到walkout仲大機會過課金

因為歐洲撚要睡覺了

亞洲撚要出擊了

噤錯掣qs左隻if 少左萬7

剩係知上年有totw sbc

中得個耶穌

亞洲一早爆死

今個星期冇咩點買賣
炒左少少SULE同唔記得左
都係呢幾日既事
成堆UCL NON RARE食哂D位而家

你地d ucl幾時賣 見到有隻2000入 依家6000 唔知係咪時候放

我得普金werner

Reward 有幾多隻tots?

手頭有1m想買隻前鋒撚下
有無prime owen食評或者其他好推介
打4222前面搭包皮世三kdb

冇記錯係1

我中舒米高第二隻啦 卡斯柏

重衰撚過PO上黎果D

今年重未見，開始擔心了

110萬買blanc定普巴加kante好

pogba kante

買左三十幾萬野

上面張北京時間圖仲準唔準？

玩緊同一隻game?

我都覺得分2隻好似好啲 仲要kante本身同blanc各有千秋
利申聽人講冇用過blanc

希望多d高rating sbc la

我最高80

個堆限量包，抽撚極都係屎

中皇馬西班牙CB

有冇史獨食評？

同問

想問問 尋晚到e家 出左幾多個限時sbc

最高可以出到幾多

上面有ddg

從來冇人講過bf貴人會跌
個個都話上年正日係升

sbc 個個中好野，我最高得張81,公平咩

黑金尼馬都有添

reddit 有人話中黑卡尼馬.無限可能性

中sane

04個隻

79

高價不跌反升正常
但我估唔到中低價都唔太跌

好彩我都叫做有張黑卡 當賺返1萬

乜撚都冇 仲諗住話儲錢買if ben yedder 仲差成7萬

16萬幾咁貴, 好用咩?

公平咩？ 仆街EA

更多巴依家有冇話炒咩好

公平咩！依個世界公平咩

黎緊有無sbc,想訓

如果有炒Ucl既巴打 依家應該發左達

點樣實賺法呢

有，但我入果d無乜點升

過左9:30就唔會再有sbc住？

你買邊d 我買82-83rare
1000-2000入

最近好似4:30 5:30 6:30 然後8:30 如果10:30冇就屌柒佢

D Suarez, B Valero, Rudy

有任要ucl卡做？

4:30好似有個ucl任 果陣大量ucl流出 所以好平

星期二三

好用

DLLM WL打10場輸5場 有3場去到最尾加時完要踢12碼輸

如果你接受到單蹄馬
好撚好用 不過搵個英撚兩場入兩球拎個租借版試下先

居然有IF Ziyech揀

謝巴打 咁我等多10分鐘

你班仆街咪繼續抽好野囉
繼續晒命囉

我都好撚想中呀屌

快手做完呢個訓番2個鐘
都唔知會唔會一陣出個TOTW flash SBC
訓都唔安落

整黎做sub應該多用有餘

舊年係香港凌晨岀就鬼佬
今年凌晨冇

我拎史獨打攻中set波俾佢後上算

有無人張卡比唔到錢

食個hawk快到癲

喂有無搞撚菜
4選1果個sbc咁撚多人中好野既
我就4隻全部～80rating
有3隻仲要already owned

可能今年益亞洲人呢

幾舊水拎去食餐好嘅好過

好撚可憐？ 我4隻80下仲要全部都有迫我qs

nothing happens

5隻都80下 拎左plea

大家都係可憐人唔好互相攻擊
係就攻擊上面又ddg又乜又盛

我見到個包個remaining 係一路升

pogba kante 都升咗好多

45k果個？

可唔可似比我曬一次命呀EA

Jumbo gold pack
又晒左2個鐘

好想用牙朗試下炒飛機既感覺
好想用牙朗打單人賽事
點解唔比我中

有冇巴打淘過fifa point?
有冇推薦
怕中伏

中得隻不知名82 人地就迪基亞

中左張垃圾黑卡手好過冇

個五選一高rating果隻多數係gk,EA真係好仆街

啲人話係平版牙朗

Kums係咪唔係今個星期既totw?

明明係美欺

cls fb group見到

是旦 好想買黎用

上個禮拜

要做史獨 要買totw

多唔多高ratinguntrade card
如果要買卡做就好唔值

都唔算少 但作為利撚 無理由唔做史獨

無撚錯 由其係當打大師兄，點可以錯過

師兄 點用我用唔到電話app 有咩方法用得返

係琴日一出即出
用唔著都係咁話

破產都要做

俾d咁既sbc.. 你係咪hea鳩我呀Ea!

Hea9你都大把人課金
ea sports 理撚得你！

用哂coin抽pack
全垃圾
好有衝動棄game

Bf一個包都無抽到但 買賣人蝕左幾萬

好行唔送

216萬開始抽 抽到剩番68萬
得隻DDG

下一個sbc係1130定1230？想訓陣

鬥士

快d抽埋果60萬 本身有d唔開心 依加心情好左d

想幫你含

佢d pack好多垃圾
都唔知個機率係咪真
仲少人哂過派reward

3700 場

最後一擊，玩撚完，屌佢老母西，臭EA

抽咗五包2500，最高84，仲要全部都係GK

抽2包得隻oblak

partey幾好 有潛力

最多包無一隻過萬

得隻84龍

一下抽哂10000point
1張黑卡都冇
好彩執到張廢金

行開啲啦

琴日都諗緊課唔課
之後打算coins抽3次12/12 有好野就課2pack
點知最高得82
收撚晒皮 我極度懷疑改低機率

應該改低左

點解一買完fifa point就無左手ultimate pack

qs la
黑鬼唔值錢

你唔講廢金都無乜野

得張ziyech

負評我吧

課埋呢次真係唔課
基本上同送錢比ea冇分別
機率低到

Chi lun sin

有課抵你中嘅

你就廢 收皮啦

要幾唔公平先可以中zola再中大巴拿再搭條eriksen

CLS

一包3張值錢野仲要有張係icon好似過份左

有無巴打都係咁

限量

30張QS金，屌你老母臭閪EA

收皮啦屌你老母，想曬就直接曬，咪撚扮委屈

真係好撚誇

限左幾萬包咋wo
下次請早啦

英意hybrid
Oblak係咪賣得

I know that feel 連續五包了

用左20萬抽pack全部垃圾 今年終於比我抽到好野

如無意外夜晚有多轉

我最誇

英意西hybrid

除左今日，之後仲會唔會出 ultimate pack?

屌你

我屌你老母呀呀肥 識都咁話

痴撚線 抽咗8萬points 都中唔到一隻十萬蚊以上

唔係我

正評你👍🏽👍🏽

有冇咁撚誇

屌還屌 唔好屌老母

Ea:thanks

Gold upgrade ?

俾EA清過coins一次係咪唔應該再課要砍掉重練
終極包最高得2隻83 有19隻重覆

咁應該仲有幾千未清乾 繼續努力

點先有呢隻pack?

係咪PSN/EA都入唔到 psn.ps plus. game都入唔到 on9

你會唔會仲再做d野有機會比ea ban先
無咪繼續囉
下年先轉ac

我抽左 3包 90隻重複 谷Qs

包包2500包都賣唔到3萬

係咪返北京時間個個表

幾時再有sbc

transfer list 100隻 已經係keep 83 or樓上啲卡
beloe 82 全部Qs晒 抽左成晚 都Qs左唔知幾多百隻 好肉痛

尋晚到而家抽左3200
抽到張卡比PSN BLOCK埋
最好係MODRIC FIRMINO PERISIC 黑卡ALISSON
主要INCOME係靠QS RARE GOLD

係咪有limit但唔比過數

紅卡係咪唔計 totw?

理論上1330

依個是咩黎？我miss左？

終於中第一隻walk out

PSN大約一日充2400就唔俾再用任何網上過數

Yes

晏d仲會唔會有終極包

唉好撚想棄game 0課金玩定可以點玩 草夠125K比隻silva我

係咁抽垃圾
做隻史獨玩下算

恭喜 好多食評話if利雲好用

9點有

1999

係你on9姐
講左唔好用coins抽
抽得都預回唔到本
有silva都算係咁
大把人得83，84

打wl dr 賺錢好快wor

想問下最新個果sbc點做 砌極都砌唔到

0課學咩人抽pack

屌個post好撚閃

好想打包哂sane+kane+mahrez
今期totw多左supply好抵

我用D英格蘭廢卡 ENG1 ENG2 ENG 3 ENG 4個D已經有四個不同聯賽

乜撚野事啊屌 我想打機姐

之前中過隻icon就諗住今次再搏一搏 點知咁撚伏

用巴西/阿根庭國籍做主 簡唔同league 之後其中1-2個位轉國

巴西 或 阿根廷 squad build左落去先，再轉幾張國藉就得

用得coins抽 就唔好後悔！ 我用左180萬抽 略略計稍微值錢少少既 total得 50萬左右 （已經計埋Qs左幾百隻既coins）

唯有安慰自己 唔係用真錢抽 冇咁痛

零課都中icon咪可以串你班柒頭幾千幾千咁供奉EA

仆街啦你
中過icon係到學人灰心想棄game

我琴日充左800+300咋

其實邊到睇

打死都唔課

有冇人用apps search 唔到人買

點解仲會有人用coins去抽pack

賭仔精神

見你班友個個咁易中

今朝有冇入ucl rare?

125k接近奶晒野

其實大把重課唔中嘅唔敢post出嚟

岩 我就係其中一個 課左四千咩都冇

暫時幾準

無 訓覺

我抽哂就只係得Ederson Oblak Rakitic SMS

個base夠大 實有人中架

有無d6 巴打想刷週任？

agger

D 84 係咪keep住先，琴晚3千幾入左d 依家蝕緊

d 84 尋晚食唔到頭水既 唔好放

今晚可能totw sbc

我又入多左百幾隻

開咗幾個125k
有個得隻morata

可以點刷

11點準備又可以bid

大家一齊ready

你要放賺得多 就一定sbc出即放

d人會瘋狂亂buy now

要唔要補番d81 if?

好 我等

普金 mahrez同son 邊隻好啲

3000蚊入左好多 ucl rare
博佢周中狂升

買咗隻Alba同Coutinho打晒成條左路好勁
守就Coutinho返去同Alba聯防
攻就Alba壓到上左翼位 Coutinho cut入禁區

幾錢入

回左價就補啦 都大機會用到

3000蚊左右

我揀nationality 係西班牙
佢地好多唔同聯賽
之後兩隻是鳩旦就搞掂
好簡單

benzema入唔入得過?

難砌到嘔, 使左幾千蚊, 仲要抽埋D垃圾

一齊ready 睇波衫 岩就開場 用冷門波衫就好少撞到一樣衫

留tg?

開哂日本聯賽，mm，再加啲sbc
20個pack左右，出最高都係83
無期望就無失望

Pereira or Aurier?

一定係準備棄驚

自己on9就唔好同人講啦
唔通真係博一博單車變摩托咩？

夠氣捱全場？

貪心多數都奶野

臨時要出一出去
如果巴打想刷要聽日 你o唔ok

我唔貪心都奶哂野

抽左6pack有多
QS + 賣球員先得咁多收入

Ultimate 未中過貴過10萬既人

都ok既 大國籍大聯賽 唔會差得去邊

‘

夠 琴晚買隻alba一試 加本身古天奴 炒咗2場各8粒 好多次都係左路發動進攻

有預感今晚又會忍唔住課金，屌你老母EA

中左次六合彩認為自己會再中

屌琴晚買左d佐真奴賓周馬
諗住小睡一個鐘
屌訓到而家
而家成手貨冇晒錢
我想抽pack呀

已經想課啦我

D萬聖節仲未轉字

好彩我賺左頭水 法比走晒

入左拿卡，mk，sule ，左真奴，benzema，3-4隻85
Sule佔最多，因為次次一升
Sule其本上就直上6-7000

講真, 係ON9仔同有錢仔先會去抽卡

老老實實腳踏實地買你想要既球員好過, 你話要抽卡過癮?

得, 每個星期打SB 同埋ONLINE, 呢到已經有兩日比你開下包過下癮

唔關貪心事啦，自我控制都做唔好
邊有得怪人

襯低價溝下貨算
屌你老母鬧鐘

世紀騙案

噚晚好早瞓咗 想問下有冇出過ultimate pack

佐真奴苦主
快啲出多個84 sbc 比我去貨啦

繼續瞓啦，星期二先好醒

琴晚2萬入左好多UCL roberto 今朝已經32000

每次賣完野就搵貨買
感覺好唔真實

好明顯唔記得左，2寫23號轉今日都24號

其實我尋日搵左好耐shift date都搵唔到佢講nov幾時轉

今星期既swap deals player任務都幾撚辛苦

佢係跟真實full moon data，理論上係11月23

*full moon date

人人三包 唔駛搶 重唔去課金

頭水賣得廿隻依家仲有成百幾隻係到

呢d 可以1:15分放市場 2:00大把人幫你掃

尋日7000-8000都有人買

課左都冇撚用 3包最高85 dllm ea

最高得 Perisic Bonucci 黑卡呢

勸大家真係唔好抽啦

125kx3=全部垃圾 屌你老母ea 下年2020唔會撚再買 戇撚鳩

琴晚一路都5000/6000 咁放
我keep 住有放 希望一陣有人接

終極啲包 抵唔抵買？$125000

抽好野咪抵

好野 終極包得迪馬

想入kane+sane
呢一個鐘係咪最好時機

課唔到金，咩料

EA是咪調低咗抽卡機率

千其唔好買 我最高得85

不嬲都咁

90+ 3.4%

請問上面五簡一果隻咩包黎？

sbc

一直都係咁低

棄驚喇 屌

冇咗啦 早前有個SBC做的 我都miss咗

凌晨出？過咗？

已經無動力課lol

兩包5張黑卡
全部右邊

屌 好荀咁

之前有4%架屌
屌你老母ea

荀？

頭先快閃SBC

筍 打錯自

早幾日炒中超poty果時入左隻中超廢銀
均價500-600
點知掛左幾日蟹哂
今日無喇喇有人掃哂10隻

而家個sbc要咁高cehm，搵笨

冇隻過82

其實呢個係幾點出

唔係捉錯字呀 個5簡1廢到 全部81，82咋

好似9點半

唔好信
9成99都係垃圾

抽左成千見到比利時 黑卡

包輸亞衣

上面好多好野

佢寫幾多% 都係假 信我

原本你有素材嘅都ok嘅

尼馬果個真係過分

你無睇到幾多人中伏姐
選擇性失明

頂 遲咗一個鐘

有1m升級 有無咩可以介紹下 試過好多icon 都唔掂
88比提 太慢
89蘇古迪斯 好似垃圾咁😭

頭先5選1中尼馬個位巴打 介唔介意比六個號碼

直頭痴線

我尋日BF event前都做哂意甲法甲
都係最高出82
今朝做埋中超 葡超 都係冇開門

咁sbc一定係搏下啦
今集出好野嘅概率已經高過之前咁多集

係咪星期日十點到星期一十點又有hourly pack?

原先how much ?

No去到今晚10點

99%出82＋

屌，同mh一撚樣讀心架
2次抽好野都係尻篤開pack中
但當你有少少想中好野就乜柒都無

笑到仆街

唔難，但又係抽廢野

我都抽哂3包
81最少抽左20隻 被我qs哂

琴晚入左成堆84蟹哂 等出貨

練下自己技術

大家有無諗過其實係ea set錯機率
成班都9衝唔理跟住佢就借啲意set低

本身應該40000左右

睇佢所謂嘅機率 咁樣仲難過中walkout

自己選一隻

笑左

仲難過中90+

打爆左手制

巴打甘好彩

想知目前為止出左幾張swap deals player?
計埋今星期任務有13 定14

好似出哂，星期一sb係第11張，今個星期obj 3張，總共14張

明明好努力跟住做，但好似差一張

有冇miss左sbc or obj呀上星期

唔緊要
拎去換pack

Cyber monday 都會有

obj上星期三張 sbc應該無miss到
算啦，唯有換10萬包

佢既意思係計最高rate果隻應該係
即係99%最高rate果隻係82
但其他係可以低過82

佢依家一隻82+ 都無喎 打得太多飛機？

明明用盡了努力

咁都有得笑

出左新SBC

屌 啱啱就咁熄機唔記得logout左ut先 依家用app入唔到

應該碌上去仲有喇
點會最高77咁誇張

放ps4 coins
2m 2000蚊包稅包卡
tg: emonwa

412122 cam 普金mahrez定potm lucas？

mahrez

心很累

點做 未諗到

9擺都得架啦 中堅同龍門拎多啲chem

我愛公司部電腦

81 77 79 UCL

屌 垃撚圾

80 77 77

得隻84 coman

Davies

又撚狗

應該用兩邊un吹賣走世三用黎upgrade好定留返世三好？
入場轉4231

Rafa老是常出現

又係機會低價入高rate ucl 轉個手就賺成萬1張

有5揀1咩

今水sbc抵做

12500包全出83-84
歐聯sbc出81
ea

50min後先有平野bid

我都中trippier

搞到我好似要靠核彈pack黎做sbc咁

Baumann

抽終極pack得8384 sbc補數

4包ultimate得oblak,isco,廢黑

點解唔比我課金呀
我個Ultimate pack呀

UCL CARD 法國>ST>Gameiro

我都冇得課
迫住用coins轟落去
棄game算

我課完 啱啱出門口就咁熄機無logout it 諗住用app抽 仲未開到啊

三隻ucl players 76 77 78

算ok？ 冇玩意假

又話3 rare既
有2張nif版都係普金黎喎

好治癒

one of them

唔係walkout已經唔洗睇啦

You are not alone

已經算好
12000點廢黑都無

長期kepp200隻人以上 一個包都開唔到

掃ucl

終於到我收負皮

仆EA員工撚化我地唔睇文字

我都想抽啲可以自用嘅野

屌你老母明明有錢架仲

普金邊爐同rttf比差得遠唔遠

OMG

16000points 原來最好得小白 跟住無85
好明顯改低哂機率 平時抽150都好過佢

試多幾次就貨到 得翻7分鐘咋屌

我四點試到七點唔得
出左門口

有冇人掃緊culc

出fifa20前都唔課金喇
做sbc又唔洗錢又唔會咁閪

掃唔到

啲laca賣唔曬

咁就2m

用緊pogba加blanc

太少開包唔識分

奧巴尾羊定阿古路 好 單前

SBC

岩岩瞓醒 點解

百1萬都買唔齊2隻 無限budget我就玩gullit vieira啦

屌你老尾 仆街EA 兩包都係呢條友 食屎喇 屌你老母

大把sbc啦 今晚再放

快撚啲出第2隻flashback啦

打爆哂個LIST 要賣人

if sbc 幾時出

應該係今晚

咁樣砌隻屎毒係咪唔化算？

靠sbc先走到黑卡

DLLM我隻sif ccc尼今個WL3次撲個波入自己龍 咩事呀

有愛就去

ucl 而家係咪唔好放住

但係 我拎幅身家去砌

掃左堆4500-5000 nzonzi

咁睇下有無邊幾個位再縮下錢

咩事咁慘 仲要有課金

77 78 77 屌你老母ea

砌啦屌
我都砌左
有愛就係一切
利申 利撚

琴晚比左學費 得到係一堆垃圾同一身酸痛

更多打應該有幾百隻unassigned

課完金抽一埋垃圾真係好撚頹

ucl幾時放好
而家應該跌得幾勁

史獨好唔好用？ 用緊IF 阿蘭杜域

new pack 情報

ching每個聯賽都入幾十隻84？

有冇人打WL delay到仆街

已經對D咩新PACK 無哂FEEL 終極都係出83 岩岩抽150點都係83

琴晚入左一堆84威廉卡華奴 而家蟹撚晒

Nzonzi 15隻
Marcano 11隻
軒達臣 8隻

依家升到3800都蟹?

Sbc ucl 79 7878
頭先ulimatepack抽左一包 最高82
EA我屌您老母爛臭化閪啊

琴晚入左30隻 Sergi Roberto 21000均價
好快升番上原位

最多打個和 因為有d 3800左右入

sbc中sane我好L開心啊

我最高3K入, 琴日3.3-3.5果D 我3.8走哂先 再入低價果D打爆個LIST

明明寫3rare, uck 普通卡都當rare?

完咗bf d 勁人係咪會升價？
想入隻牙朗/中價icon

睇清楚先

屌你老母，伏到

一出sbc就要走 尋晚有大pack 實跌返落黎

keep住升一定要有repeatable sbc 回收

是我的所有....

更多巴
ucl卡係咪唔應該而家走
中左lukaku

當交學費

我意思我有用blanc姐

可能做左會開心d既

黑色個mark寫rare啊嗎，雖然明知抽垃圾一樣會做

更多巴 等今晚有高rate會唔會有機會再升返？
Strong hold有無用
利申：好多3千幾入

睇下段文字

張transfer list 呢兩個鐘好似冇人買過野， 唔通84 都要QS

buy now唔到好唔方便

頭先比人用佢入左我三粒

溝淡囉唯有

strong hold 一陣啦

人地都話仲有一個 flash

多謝EA

未完已經升緊

今年無跌過
真係sorry

而家都4千幾點溝

係佢一出就即刻掛1個鐘? 我都有84放唔出

未出前就要掛 01:10-15掛 一出咪有傻鳩埔你買

UCL 馬迪好唔好用

姐係要估價 ?

今早84既價破晒3000-4000
應該出SBC時會升番既。

係咪真係咁勁 見85rating要球幾有啲退卻
雖然rating唔代表乜野

睇你點定義跌 啲貴普金除左丙朗 黑五前都跌左10-15%
Icon先真係無跌過

話過就過
不過有身位

我有用
打2個cm/cdm搭法邊爐幾好用
自己一個打就一般

冇sbc

sorry 有冇市況懶人包
岩岩瞓醒睇到成舊飯咁
係咪430打後有ucl sbc
宜家掃下啲ucl高分人？

今年一定值
個模組超勁，食anchor就搞掂

好多都反彈哂啦

啲分冇撚用 你睇85仲貴過89 同91差唔多價就知咩事 我入個陣先930 岩岩去睇多次已經升到1.2

頭先冇人講果陣1500買到好多ucl rare，一有人講就貴左成千

佢話其中一條數lag左要凍7日

想買隻nif vvd
值唔值165k

用左30萬掃ucl 今日炒燶就仆街了

頂唔記得有new pack
出左街課唔到

唔好咁快放 一定唔會蟹 你睇番futbin睇下UCL之前咩價位 比少少時間點都會反彈番8成9成原價位

咁多EA打手上黎扮自己課金黎引人課金

中隻kante 放嘅話重有冇得升
見依家價位400k到
草根得100k

放啦

我睇中nzonzi 以前8-9000 所以重貨左
一批2-3000 一批4-5000

蘿白神改左price range

2000-3000你都入到
我均價要4500-5000

琴晚掃完一堆UCL sergi roberto 20000-21000入 今朝都放左幾隻3萬幾

第一次ucl pack果陣掃
好似今朝8-10點 果陣咩貨都平到癲

仲會有100k/125k pack?

掛住數銀紙 一場WL都未打

果陣冇乜錢同冇諗咁多 btw岩岩賣走if lala + if ben 掃貨

抽包抽到成隊國米 拿波里 直接扔去做SBC算

我6點起身禁左幾隻
禁禁下訓著左

做聯賽sbc 反而有walk out
抽16000points 得隻小白

依家應該要掃UCL

反應會唔會慢左d

升哂啦

IE

返工無睇post

有冇巴打有食評可以推薦下

屌我想放ucl card 但係我電話用唔到companion

70K

有1.2m 想買隻icon 有無巴打推介下

咩位

前中場英超
後場意假
塞唔塞到包皮落去

ST / CAM

係咪一定要有普巴or kante

成條右邊綠色綠咪得

UCL Trippier 入100隻

中場果隻要連一隻法國 唔係會7chems

92伯金 好唔好用？

德國IF都改左價, 40隻可以講再見

蘇古迪斯用過 89好廢 不了

rm mbappe
rb lala
cam france+epl
rcb 是但同rcb/gk同球會/同國籍

屌 難得一個weekend 全日得閒
唔記得註冊wkl

啱啱打wl有隊全紅卡

屌，我同你係一尻樣

好波
贏完3場就整2場鉛球

D人個價仲係咁貴

上年係咪要到新年先有OTW SBC

之後會唔會買品返

唔同位

中咗紐亞以為好好彩
點知值得5萬

D ucl rare好多都改高左個max
Gogogo

得7萬
另外果幾隻低rate d 都起碼75000 80000

符合你條件既功課隊

無左bf 貴金只會一路升返去高位
除非有替代品 或者近toty

你地抽到88個d會唔會遲下先放

法賓奴75K算唔算低位 想套現

點解d ucl價咁浮動，85有d10k到，有d又3,40咁，大家都係大聯賽但係

會，至少等埋另一個flashback lq

成副身家入哂UCL 高rate

巴打幾多入

81-83rare有無用？
定要入84-85？

今轉UCL SBC 補倉 入左 16500 Trippier 22500 Roberto 25000 Miranda

我入多人用黎入隊嘅UCL
用黎SBC就入左十幾隻 Young Rose 全部4000以下入

我短期內應該只可以咁

WL 對左隊potm羊 + flashback史獨 442
史獨明顯勁好多 段段爆我

futbin價補4萬整到隻 睇黎要入手

有無人試過巴打過coins 安全? 你地點樣過㗎? 唔想去淘寶...

好想要 但2*wf好介懷

I mean 搵巴打過coins

無kante pogba都得

上定下好?

下

有冇人用過帕金？

唔該巴打 為咗放隻vvd入隊煩咗好耐

打控傳組織就上 打迫搶快攻就下

諗住socrates轉st 但發現icon好似冇乜中等價位又好用既st

Ea唔好咁啦
我想有動力開機打

同一個打法
上星期legendary 炒低星電腦5-6粒
以星期打到叫救命
壓住半隻禁區頂一抽死角 shooting 49

有錢既話用UCL ALLEN 幾好的

上我係怕舞唔掂施華 慢到痴線

快閃sbc完左？成粒幾鐘無更新

咁入左包皮先

你點問到個結果

3K 樓下 不斷掃左大量UCL 細緊

靚聯賽靚國家我就同EA 賭一舖

春藥期姐可能 新整特別勁

Thx巴打，十幾萬黎講好抵

國米隻西班牙cam

諗緊好唔好等埋第2個快閃出先做 驚佢完左呢個先出

Push，有無人試過

依家有

用緊 其實幾好用
放波幾好但 唔好expect佢做到好多防守

jones 1K 都唔洗會唔會抵屌d

c朗尼馬包皮Auba呢堆常見既我都用過曬 87Socrates係我自己今版fifa用過覺得最屈既人 5*wf加遠射trait真係好正 192高加power header trait頭鎚又係屈 軍刀得3*skill move我係人地唔會用 出唔到4*技我會唔識玩

唔係得一個快閃球員？

有無巴打可以貼返出pack時間表？

就快比d快閃sbc清左貨

軒隊唔係平啲咩？

non-rare 叫價無咁靚

最後都係升1萬到 入軒隊都得

控傳射都勁 但好慢
打反擊唔會用佢 打小組ok

入game 寫住話一個 flashbsck 同 16 個快閃 sbc

應該無 ga la

要快，
咁同價icon有在乜推介，
連尼加？軍刀？

可惜我budget得40萬

有冇人用過UMTITI

最快星期一就有flashback 柏度用

睇stat得控傳勁 用落射門係咪好渣?

巴治奧幾好

唔差，幾勁

十場入一球遠射咁
我用黎打cm
不過2星wf

德國GK係咪得舉手一個選擇
理智叫我買舉手
但個心成日想買live花曼

抵做？

12/6/12

而家咁貴

好似係岩岩做完唔記得

below 4k做到

堅定流呀，我strong hold lukaku呀

射門重要係因為我想佢打cam 2星wf就真係不了

超平， 4張廢金搭其他全廢銅都過到

有就做架啦，尋晚到依家仲未甲買過卡做SBC

都幾伏 仲要係6 rare

大家俾下意見 仲有無得點搞？
只玩意甲 無錢上我朗/icon

唔係pack咩 佢咁寫

今年舉手唔算貴抵用啦

4金卡+銅卡輕鬆做

第一次打WL 成績滿意
暫時21 戰14勝

totw pack ea等錢洗到

得1張黑卡 肯定中76

IF 開你一張80以下就真係無仇報

因為做完個SBC個pack都係show係store位等你開，算係store item，所以都係寫totw pack? 我理解係咁

費明奴係咪仲有得跌
56k好想入

一個totw pack 要5800 coin?
唔知我有冇理解錯 但唔駛冇咁多掛

唔記得上年點寫 不過我得返10萬蚊

唔該幫幫手 我想清倉

Flash SBC 執到insigne 算係咁

成售野

有無人有歐聯摩迪食評

IF沙拿 SIF VVD 企得咁硬

琴晚4萬有找

新 pack 成10分鐘都仲有得賣, d 人開始無錢

終於 sbc

有冇flashback史毒食評

個個都抽到靚野
我bf抽左咁多pack一隻85+都冇

dllmch

好好用
食左Gladiator之後 成場不斷幫我掃好多波

cam dybala

LB Sandro

打咩位 想搵佢打cam

掃到成倉UCL rare